因為一個惡作劇令一個有抑鬱嘅朋友自殺，而自己都開始抑鬱了

我想勸告咁多位男士，唔好隨便hurt人玩弄人感情呀

被人傷害嘅人會隨著時間而復原，而傷害人嗰個會內疚一世

光復香港，時代革命，各位手足，代我努力

有啲傷害係一世都喺度時間都沖淡唔到

我都知，但係我好痛苦，終於知道抑鬱嘅感覺

發生咩事

或者你只係靠抑鬱嚟減輕自己嘅內疚

我成日係到諗，如果件事冇發生到，我依家會點呢

你仲係諗緊你自己

你講得啱

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

都feel到你而加呢一刻都一萬個後悔
不過我諗你都冇諗過會有呢個結果發生嘅...

有病早D睇精神科

如果令到人又無抑鬱變有，再令佢因而自殺呢？

有冇諗過點樣喺各方面去彌補呢個錯誤?

無人想知 你最好快撚啲死

咩事？講黎聽下

你唔講咩事不如唔好開post